藍波撚居然夠膽撩我隻揪

小弟今年中五得米7幾 身邊d人個個都米8幾 因為我好細粒 成日比人烚所以我而家都的起心肝操大隻直到上個星期五 有個籃波撚特登撞鳩我 今次我唔再淆底即刻就打佢一拳 我心諗佢真係唔好彩 我已經操左成四五個月gym 手瓜起晒展 佢哋就喺疫情嗰陣疏於練習 點都係我贏啦 加上起學校球場比小拳石打到仆街之後一定柒飛起

最後我想問邊到有撈麵買？我打輸左 佢要我請食撈麵先肯收手

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

真人真事

而家好嬲 輸咗場交仲要輸埋個撈麵

抵死 話左人地有腹肌 你點夠打

我諗住佢疏於練習 我日日練點都夠抽

你比藍波撚撞完就梗係做死狗道歉啦
點會有人敢同藍波撚隻抽
藍波撚又高又大隻又靚仔

我夠膽反抗好過 甘於現況

Up

搞笑呢家野迫唔黎既....唔好勉強

2分，又係老土劇情，重作